有無人因為臨終之戰被林作圈粉？

呀作撚到終生狗咁

就算撚唔撚鐘生都係狗

終生宜家谷9住道氣 好似射唔岀咁

作仔完美演繹咩叫以小搏大

林作操拳撐醫護，連登仔喺冷氣房玩分化

富二打交有乜好睇
睇佢地老豆老母打仲好

由佢溝到裕美果陣已經入左坑 佢做左大把連登仔做唔到既夢想..

有次小學請咗裕美黎學校我勁興奮

唱水果大聯盟..?

小丑VS真心膠

圈乜撚野粉